有無人知地鐵呢個咩嚟

有紅色一點點，係咪探熱器

我見到樓主
毒撚嚟

利申：冇圖

紅？邊撚到紅啊！？睇過

我都見過，係咪入面有啲暗紅色燈？

用途：車門夾到衝門狗即時噴火